Princess Connect Re:Dive! [68] 泳裝真步帶回家

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

無羽 - Rank(R14-3)推薦表(2019/11/15) & 花名對應:

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
咲戀(泳裝)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

推

第一次開post

有冇一ser 巴打加好友 想借新年優依 ID 303 180 324

劉明

新手lm

460 159 682
不過我仲update緊

用小號刷mana唔係之後要還返咩

加左lu

ID 928 950 234
求3服大佬加加

放ed

加左

accepted
極歡迎新手加我

新手加咗

pvp更新左 閃退要10分鐘冷卻

740 266 320
有冇3服大佬

留名

新個個調查要等6星開左先有得刷?

新po留名

日版係 台版似有機會早少少開

真步服 680136615
長放新年UE, 月月
有需要自加

+++++++++

轉咗放新年UE, 5星滿專黑騎

3 服新手
810 889 390

一日5碎, 要29日先換到隻望

商店可以重置個喎 通常重置到要50幣先停

抵啦 有條友幾次一早偷睇我就hold差唔多成個鐘到3點就背刺我

要在公主連結中成為好友嗎？
一起在阿斯特朗的世界中冒險吧！
我的玩家ID：915346175

一服

想問吓加咗好友之後，即使大家唔同公會，地下城同塔同公會戰有冇得借好友果隻？
定係得冒險果到先可以借好友？

早少少有禮包賣

巴打搭單問下 商店啲精鍊石使唔使買?

精練結晶要買 但我都係keep200粒咁上下
但裝備最好到rk11以上先升星 唔係好浪費mana

3服加好友
689763641

THANKS

加左講聲 唔知邊個

R5開始已經rankrank升爆

愛狼巴

Pvp碎片 換咩好

妹弓

三服

229262625

有興趣可以++

2服697278039

加好友,有無用?
2服563246135

冇體真係等好耐

加鳥
上面幾位巴打都加咗了

食石回體
新手沖等級就要留啲石嚟回體，一係而家打活動(有1.5經)
一係月尾N2H2掉落時刷裝

睇左個背景故事
係咪即係game入面所有角色都係 現實創既角色 可以隨時logout遊戲唔玩？
而 個世界只係一隻game 而唔係異世界？

諗緊課唔課體力包，冇體刷裝去養d女女

賣女女

我都想知

UE就係連個主角位都比人NTR埋嘅上代女主

佩可正d

又保底了 要抽泳月嘅記得4點前抽 4點後就轉pool

真步 680136615 長放新年UR, 黑騎 有需要自加

sonet是我大哥.jpg
又送10連又送石

依家N2倍
刷活動好定刷N好？
新手 只可以一回hard

sonet

刷活動，泳狗好勁，盡量升星，而且活動有1.5exp 衝等優先

個人建議剩低呢幾日活動只刷Hard關 活動Normal唔打 CP值好低

泳狗pvp角, 新手如果唔夠資源 就咁打上3星母上4星用住先 其餘體力打N2 升齊角色推圖入前d公會仲好

入GAME睇唔見呢句野WO

1ser先有2 3ser收皮啦

垃圾公司d公告又唔同步

聽閒係刪左

我1SER呀
頭先睇左PTT了..句野應該係提前左放出黎..而家DEL番
不過應該就真野黎

會唔會太佛,又送10連,又送1萬幾石,cls

三服 求好友

要在公主連結中成為好友嗎？
一起在阿斯特朗的世界中冒險吧！
我的玩家ID：145872913

Sonet爸爸

有幾多人冇抽泳月
覺得淨係用黎打公會戰又要母上五星 食咁多資源好唔抵

利申休閒公會

三服 求好友
961869103

睇你抽老婆定強度啦
多數限角係咪都要食咁多資源嘅

休閒既話淨係抽婆就得啦,公會戰借人地果隻
我獸耳控就必抽

見佢依家有每日免費十抽，有啲想玩吓
知唔知邊到買ac最平

16號開始每日再送1500石
要入坑真係趁而家

sonet baba

即刻回滿血,抽完77花,儲石儲到聖誕bba

部分裝備合成數量調整公告說明
親愛的騎士們 午安~
在此與玩家說明，本次v1.7.0改版由於部分裝備合成所需之碎片數量降低，
為此，營運團隊將補發以下內容:
體力200X5、瑪那1000萬、EXP高級藥水100、特級EXP藥水*50

送18日免十，外加12000石，再送體力mana exp水
咩營運嚟

仲有萬八

冇淘寶

唔抽loli,每日有償單抽下算

雖然日服本來就有 不過佢通常都有多冇少 真係佛心營運黎

佛撚到早更新仲有補償
送抽仲特登tune到唔疊垃圾池

正常買1樓推薦嗰幾隻限定嘅ac大約要幾錢？

唔計情人限定80左右

唔係同日服一樣送真步池咩

不過都有一部分原因係要吸返啲人返黎 連限死左好多人

唔該

係 但日服唔包泳貓復刻池 係包垃圾ezr池

但日服有1日似似花

1日似似花對3日泳貓 我覺得後者好啲既

日版真步池短幾日架

仲做無課仔或者月卡仔究竟對唔對得住sonet老豆

根本就想幫人免費中泳真步止血

日服疊左5日垃圾池

我淨係月月月月卡同每日500石黨 一個月都使成千係度 唔好以為少野

送太多石了季卡都冇課 而家淨買月卡

same here, 想課少d

因為用唔撚完d石

我保底幾次唔敢講呢句

真步池仲要3星5% 希望補到霞個洞

睇黎未試過保底

點解泳真步都會5% 唔係似似花公主祭先有咩

井3次就會想棄
好似我咁

我都井左3次

本身想刷泳琴碎，點知中隻普通真琴

龍女保過 情姊嗰陣300抽
但唔知點解d石越嚟越多

刷泳琴碎?
買公主包?

唔係抽中重複會變碎片

yes ar yes ar 我都井左兩次

重複會變母豬石

全婆大佬

萬八池先開始送100碎

全婆都仲有十幾萬石 .gun

買ac包好多豬石但唔知升邊隻先好

有幾多呀?

日服嗰時都有，照搬過嚟

希望補到鏡華

應該淨係夠一隻上四星

冇5星不如唔好上
5星要1150母豬

淨係上5星要1150？定三星上五星

三星上五星1150

差400豬石再草下先

似似花會唔會提早出呀，誇年抽垃圾復刻池

變母豬石
5母豬=1碎片

送1000體 cls

泳真步30號完 似似花肯定1月1啦

EMT池後: 得返5萬石, 暗角有4隻, 心諗今次仆街了, 打算唔中人權會DEL驚
泳爆:唔打算抽,點知必得中左
泳貓: 百幾抽抽左把專同補左泳飯
泳媽池: 真係保左底, 石頭殘機為0
泳月池: 出糧抽完仆左街, 打算棄驚果晚中左 之後諗住真步唔中都係收皮算
點知宜家SONET送到咁 唔課返堆金真係對唔住SONET

依隻驚真係佛心到

跟住誇年送大禮又每人幾千石

2難：
有25000石，已抽泳爆泳媽
抽唔抽泳月月？

抽

撐sonet baba

nola 一陣唔中你又玩完

除非25000唔中你課到中

佢無課 所以我先話唔好

我自建號要井似似花池要哂3隻FES
即係10000內唔中就會死人

25000+4000+12000=41000石
加埋活動就差唔多有一井

.gun

加左 水原千鶴

辰伶++

10000石真係唔好制

泳月唔係必需 可以借

我係冇45000就唔抽

見送石抽多廿抽
中左泳朋
我想問打pvp用？推圖、戰隊岩唔岩用？

我想中泳媽但上次抽左好耐都唔中

戰隊

純公會戰角
連推圖爬塔都唔啱用

我計埋卷夠數咪抽

公會戰SSS 其他A都俾多

吸碼娜一流

我地個會好似得一兩個唔中..
計劃失敗

屈機代理 d石好似五餅二魚咁

我課完再all in 都唔中好撚後悔

真步池同44花係咪都係3星5%?

想問下rank係咪一直升就得

應該升rank定裝先啱

唔係，有啲要卡rank

上14rank仲有排，咁升住先

一早已經買左6包 支持sonet baba
到𠵱家都未用到買包嘅石

巴哈轉貼 我多數都係跟呢個大佬升
基本上可以升到R11再check呢個表

哎呀慢咗

我淨課月卡 睇嚟要課埋季卡

下個po 1001 記得update 翻 rank 推薦表去14-4 嗰個version

this link

Pcrd嘅無課= 月季買齊

買埋體力包 探索包

泳裝開始有13萬幾石
用咗4萬
依家又有返108k石

泳裝開始到而家
過咗咁多個pool先用得4萬

泳黑百三抽就中
之後泳飯補埋個井

泳媽 泳月冇抽?

廿抽中啦

屌你牙

要積陰德架
carry公會啲躺分仔成半年
好彩上個月終於成材打返正常少少

我舊時都有carry過 點解冇歐

真步服 好友可以加
289364681

PVP好似靜左

聽聞改左冇得背刺?
利申:咩都唔知 和平保頭20

好似仲冇得連續卡位，揀左人唔打要等5分鐘先可以再搵到同一個人

背刺應該仲可以，2：56入場，2：59：5x 出場都仲結算到

未換泳朋既好快d換 就快變掃蕩券

課返幾單g持sonet baba

CLS

揀女僕定貓碎好

貓碎升專 女僕就人體練成

又可以入黎睇海豹

唔敢入post了

利申:我都想做

抽左80抽 睇吓過兩日補唔補到女僕碎直接換出嚟

第一日暫時得5粒泳貓碎

又死圖

隻貓都撚到鬆晒 仲有咩好曬

各位真步ser嘅大佬可以加下小弟

大佬 .gun

只有垃圾

+好友其實有咩用

推圖可以借好友角
可以同好友pvp 挑機

模擬戰 試陣咁?

暫時未出，要等下次更新

你先係大佬

我廢j 今個月等你地carry 我

終於等到送石，可以開心抽泳真步

洗唔洗整個document 留IGN 同 ID
我分唔到邊d fd request 係呢個po 嘅人

襯海豹時間睇下招唔招到人
美食 新LIHKG 保250
十一月最好打到億5

連續4次保底

都要係富戶先可以保到底

me2

3個3等獎

贊成 爬post add人好唔方便

課長

原來未開專

咁快抽到夠

我得21塊

得6塊

等抽晒免費先算
幫隻2線角用母豬升專又好肉赤

抽左1百抽冇女僕

又唔見抽泳黑係咁

抽多幾次

泳月月都冇得抽

仲有2-3次10連希望中多D

真心覺得佢要比多依個pool多幾日

黑撚過墨汁
一塊泳貓碎片都冇

抽晒d卷連埋免費十連 50抽0彩仲要無乜碎片

Pvp係咪唔會reset
D石只可以拎一次

會reset
不過最高獎勵會縮水

每年reset一次
等1.5周年應該會reset 1V1

1.5即係出年2月

你地1000體幾時用？

無限期梗係留N3

日版無再reset 1v1

都估到

all in哂落狗拳了

樓豬你睇吓洗唔洗置頂

真步求好友 221 291 524

大師幣 750 換 300支 特級exp 藥水係咪唔抵？

cp值其實係咪

限角碎片 > 瑪那 > 公主心 > 女神石 > 裝備 ？？？ 藥水cp應該係同女神石差唔多？

老實講以我飛狗2B服經驗
FD LIST過一排就冇人會睇
都係自己POST ID叫人加最快手

請問咁嘅情況應該揀邊個嘅碎

因為我自己分唔到邊個加我嘅係巴/絲打
做比自己 順便做埋其他服

睇你想要專武定快d人體練成到女僕
專武貓劍會戰有用 女僕就倉管

唔該李巴

我終於抽到你啦月月

普月？

開箱唔小心拎埋體力
明明set左有限期ga

係，好開心

我都一炮過拎晒出嚟

屌我唔小心收左800體

其實活動係咪狂刷1-5/1-15 再刷boss?
啲水狗碎好難拎而家先得50粒

係 如果活動第一日刷 每日6管應該都夠4星

370 047 108 2ser加好友

同我一樣
之後用鳩埋個200佢

應該母50-60碎上4星算

又有新傢具 收納又就快冇位

原來復刻 咁唔使買了

強迫症一鍵全部領取
理得佢N2定N3 最緊要爽

推吓

Thanks 頭先唔小心拎咗600體 刷埋佢先

我是晴天巴 轉左名

好想禁落去

唔急用就等歪啦

我過埋個公主FES都唔中既話 應該都會人體鍊成

早換早享受

儲碎片儲到5星爆專武都未歪到

我都係全部領取
未封頂覺得活動1.5倍exp追等級好過，而且泳狗拳仲要勁，打多啲碎用少啲母豬石

Game 垃圾

屌啦星 呢隻game首抽唔齊人權角真係生不如死
推圖推到我成碌柒咁
新手點先可以追到進度

而家推主線有得借角好好多
追進度就買體力包+管 衝高啲lv先

因為本身唔鍾意買帳先咁做
比我好彩抽到望開局 但打手唔多 借人地打手多
如果keep住玩可能會買月卡
(同埋之前發夢冇錢課金打機)

btw大家食管一日食幾多次

問大佬借ムイミ 1v9

ok 咁可以齋靠佢推到邊

推到爆機

冇ue難d喎 我日服都卡住左

玩緊台伏三伏
邊有新年ue

自己刷首抽？

唔刷咁玩+暫時無課住
所以先話自己玩緊困難mode
本身都唔鍾意刷首抽 咩game都係

三服真大佬咪有新年ue

係咪只可以刷n1-15
仲有冇快d

跟住會有1x日免費抽又3星加倍應該補到好多洞
Btw入左活動拎狗拳未

掃蕩券已經最快啦 仲想點快

拎左加有原狗拳

直接買碎片包

買一包直接多50碎 夠晒快

我都係自建無課玩
每通一關都好有成就感

我都係自建起手

早期缺角自己諗隊諗點開技過關嗰陣最好玩

依家你自建都得
拎一堆弱角打5星矛未衣仲好玩

𠵱家仲可以免費借人老婆用

免費???

LM

原來係借嗰個無得收mana 但係借人都要比50000 垃圾game

12000石
SONET BABA

好重既視感

日本多數係接靜流頭

8蚊有200有償好似幾抵屌

兩隻限角揀邊隻好雖然兩隻都好正

pvp睇個育成方向啱唔啱嘅多d
依加d戰力膨脹哂唔洗好熟d企位會點影響動作之類嘅野已經悶咗好多

仲要有攻略網

強度:泳貓劍 卡面:下體自己決定

我下體想要晒但我抽完佢送個十抽我冇信心帶晒兩隻回家

ue 無腦推

泳貓唔係對上一個pool？

𠵱家泳女僕 泳貓咪雙pick up

剛剛入坑幾日
有無3服巴打一齊玩
256 480 827

新手留名
一入GAME 好順手就拎左幾百體仲諗住留返

有2隻泳裝都係貓
泳貓=珠希
泳黑（貓）=凱留

1q/4000

無課撚已加
唔好嫌棄我就得

我都係月卡黨咋

推圖既補師係咪酒鬼會好過美里？
因為坦dd，又有單體大量回血

齋推圖嘅話應該美里好用d
因為我印象中難打嘅關一係aoe勁 一係光速秒1號位
酒鬼推圖其實幾普通，地城幣角推圖嚟講反而係專武空花好撚好用

3服有冇休閒公會可以入

Dllm 半夜起身抽卡玄學都用埋 估下呢度幾抽？

決定之後抽到邊隻限冇石就棄 儲多d石就爆死多幾次 唔關錢唔錢事 石係仲有嘅 但抽到好心累

目前連限戰績：
雷姆 230
Emilia 300
泳媽 190
泳月 300
今次冇錯聽日又要保底了 300

歐洲人唔好quote我

睇完個lihkg fd list,發現美食服真係孤兒仔

想問下每日十抽可唔可以累積？
定要日日清？
同埋點樣編輯隊伍？（除左戰鬥後）

唔可以

呢度可以編輯隊伍

Btw連登係咪壞左 成日出唔到圖

對不起ue 我要女僕呀

岩岩免費10抽中左1等獎
應唔應該抽女僕同貓拎15000石
利申上次泳黑貓同飯井左 怕今次又井 冇石抽似似花

唔好 本身有4隻都1萬（爆 媽 朋 步）
你要抽齊8隻先多5000 分分鐘真係又井
我想全婆同貓碎先抽 其實唔急可以人體練成 都係一年到

Re0臭g害人不淺 抽完放倉管

咁我唔抽了

身為非洲人抽左100就知要停損

抽啦

後面兩隻我他媽一定抽爆

0.35 上左歪左10張 要保底

點解你地可以有咁多石？

好彩 冇井太多池

2日加埋仲係得5粒碎片 不過算啦，佢唔送免費抽我本來都預咗skip呢個池

月卡季卡 會戰獎勵 pvp獎勵 搜內花式送石 課

聽日仲有免費十連

聽日個免費10連係咪朝早抽咗就冇？
換池後仲有冇多次？ 唔記得上次係點

正常嚟講一日一次應該就係朝早抽咗4點換池就冇得抽免費10連

btw 係後日

咁你地會抽邊個池？

泳真步
1.4%同0.35%嘅出貨率差太遠

同埋我已經保咗泳女僕出嚟

想做全婆俠就抽復刻（如果未有），真步開咁多日仲要有3星加倍少抽1日應該都好大機會中到

唔係全婆俠就一定留嚟抽真步，復刻2隻都唔係人權，抽3星加倍補洞又得補母豬石又得

轉咗新工無咩時間玩，繼續放真步服準全婆帳，絕對抵玩過你井幾次

真大佬

嘲諷我上次大爆死

一服 萌新邊緣人 求大佬帶帶++
288 467 134

哦哦！咁我唔出酒鬼專住，衝左望上5星先

岩岩好夠力做到活動h王一回殺
但究竟點樣先可以用到派遣卷刷？

一回殺3次

thx！上一秒都得左

一次中齊123等

個po係咪推得快咗

有免費10連多左新手

我都一次中齊456等
2日加埋中2個碎片

點解我個免費十連咩都冇

唔使唔開心，我中得一個

我都係得兩粒

唔係星期一先泳真步咩？

因為星期一四點後先泳真步
咁免費10連可以2選1

咁一定泳真步
真係要提醒番公會啲人叫佢地咪多手抽咗星期一果免費10連

一起身登入第一件事就係10連

我明，會好不自覺咁抽咗
你地會唔會顯示讀取條定係隱藏咗佢？

隱藏,有驚喜d

我係顯示讀條
結果每次10抽一冇讀條就知又唔中

之前開讀條 以為中新三星 結果比77香fake鳩我

本來冇開，泳月月補底300抽見到彩光以為中，點知空歡喜中咗幾次公廁望頂唔順，而家開返 唔使白白期望

睇你想期待彩光定讀條姐

讀條就算唔係當期up都起碼係new，彩光出重複係雙重打擊

新手加入應該去咩SER
要刷首抽既話要刷咩先開局

破曉 買起手ac易追好多
不過真係想自己刷就睇依個都得

not 1

刷首抽係唔係一定要用模擬器
IOS刷好似好煩

100蚊初始號已經8-10隻3星
唔洗煩

泳狗同原狗 能力有冇唔同？

呢隻GAME係唔係為左唔比你刷首抽,將隻GAME無限斬件搞到狂DL

泳狗pvp向
普通狗pve向

雙開到嘅話刷一次首抽5分鐘倒
但呢隻game刷首抽無乜用，太多限角刷唔到同埋要練嘅角太多
唔買初始號你非少少就好難追

泳黑泳媽就搞到我冇石抽泳朋

有無話有咩懶人link買起手ACC介紹

事實證明個#1真係無人睇

就算肯課金追進度 短期內點都唔夠d買齊限角既人鬥

見到競技場一列5星矛未衣
再望下自己個box

咁都係DEL GAME算了
玩呢D GAME好辛苦,手機驚都係唔多岩玩

pvp其實反而限角唔係好重要專武同將來嘅6星先係主宰

放棄pvp咪得 好多人都係咁玩

pvp生態不停咁變 想企前排個box點都唔可以缺太多角 尤其3v3

你滿LV滿RK就話玩組合姐
80幾LV R7-R9真係冇咩可能打贏佢
而且PVE冇佢差好遠
所以似似花池

我覺得pcrd 已經係好hea 嘅game
無會戰個時 每日十幾分鐘清完日任就攪掂

算係hea有hea玩
反正sonet禾baba

玩得耐PVP 都想見下姆咪 前排D毒瘤隊

公主pvp即係迫人升夠三隊

唔追排名 一樣無問題

愈出愈多角遲d玩5v5都仲得

可以見咩名

pvp強角真係無乜限角份勁嘅8成都易刷
但係要靠未來視安排好點刷

有未來視其實都係難預測 可能你依家升好一個組合玩一個月之後就轉左另一堆組合

所以升泛用性高升囉

pvp好少未來視預測唔到嘅強角反而係公會戰會多d

近期兔仔 香菜 鏡華 美咲 霞坦隊 呢d主流強角都預見到
最多都係預會勁嘅一出嚟就比台版專武出得快嘅打沉，好似雙充萬美/霞，姆咪咁

雙充霞唔勁咩

台版威左無幾耐就比空花專守到仆街同日版比爭好遠

我仲用緊 霞+伊利亞都拆到

依加伊莉亞盲打太難用啦霞坦隊勁好多

霞坦都係一時時 要睇彩數 有時秒到空花有時秒唔到

5v5 好提議
諗起都刺激

霞坦隊唔死人好少打唔穿空花 呢d純苟隊都坦唔住

呢啲隊反而覺得係廢 一定要cc技製造時間差 等你成堆法師唔可以一次過出技秒空花 空花開到ub又一條好漢

你用下就知 呢隊盲打勁到on9

我仲等緊我隻霞 肯歪出嚟未

如果我2018 2019 泳裝齊晒
2019 4隻抽既上晒5星
佢會派3定4重比我

好似係派多石d嗰個

抽抽吓碎片無啦啦出左
𠵱家有115女僕碎 4星定專好

日日都用緊3V3盲打真係好撚正勝率自己用大概80%

有冇巴打有抽蛋個個時間表? 月卡族得返17000石好驚抽唔到44花

冇所謂 呢隻出唔到場 產廢黎

過完真步有5日垃圾復刻池 跟住就似似花

台版而家=日版當時8月

希望sonet爸爸再送多d石

仲有成萬石送+公會戰糧應該差唔多夠1井

一服萌新有冇人加
981930560

活動4點完記得清晒boss券

夠用到聖誕女帝鳥

想問下大部分角色升左上R11先諗要暫時停留係邊
好似R12普遍比較差?

好爽 補左江花洞
即5星左

懶人包睇#171啲圖
想知點解卡呢個rank就睇#170條link, 有個數據表比較

簡單講 普可r10 情姊r12 病嬌r13
其他有資源就升影響唔大

我每RK都會全強化裝備
所以如果有能力跳RK就會跳
#171係比較12/13/14
我想睇比較10/11/12

普可係?

普通版可可蘿

即係佢R10直上R14?
我睇過171寫泳老師都係R11直上R14

10/11/12真係睇嚟都無咩意思，前期是旦升就得
反正過渡期唔會卡好長時間
同埋最主要卡rank嗰啲都係公會戰既主要角色，pvp/pve推圖呢啲可以auto由佢自己嚟其實唔洗點care rank，除非你係pvp頂端玩家

因為空裝升RK會弱左
到時推唔到圖 PVP又弱左

而家有好友系統，借隻滿等矛應該夠推圖架bo
同埋強化裝備好食mana，而家我諗未去到R11紫裝都唔好強住

好友系統剛剛出成日唔記得有佢
就係好食mana但係之前推圖差少少就係差強化
最近已經盡量唔強化

想問 羊 空花 步未 霞 真步
可以點破

想問下 如果用Ios課夢境資源包係咪比Android 貴啲 諗住課到14

nope
呢3隻係要卡呢個rank一段長時間
病嬌要等150專先可以考慮升，其他兩隻日服好似仲卡緊rank

港版比就差唔多 係台版先貴過an

普可6*做超級奶媽 佢個ub就極重要

好似最重要係r10唔夠30閃避

6*都仲係卡r10?
我仲以為係台服先卡

加哂了

可上左11

個懶人包都係叫人升R11 不過又唔怪得佢 R11出左咁耐

羊 泳狗 泳咲戀 松鼠 8歲 幫到你

兩期最佳軸綁r10
天蠍嗰期普可好似都會因為r11+嘅閃避>30而有機會爆死

日服一年送左超過一井石

台版有人計過送左68900石

sonet我爸爸

點計先

SONET DADDY

sonet真係打破對台灣營運既睇法

抵佢賺

cy都要掉返轉跟佢學野

日版的大佬れおんまる今天在YT發布了2019年CY拔拔總共送了多少石頭，最後統計出來到今天12/15為止共52500石。基於好奇我也去算了台版今年索內送了多少石，以下就來統計個，只計算全服共有之寶石不算抽獎獎勵或是蒐集角色獎勵等並非全玩家都拿的到的，蘭德索爾盃及新春抽籤皆以最低獲得石頭量計算。
1/29 半周年紀念150*10+生放送獎勵1400+150(白金卷)+ 慶典大樂透佑樹賞1000
3/6 改版延長300
4/1 巴哈姆特金賞3000+迎春生放送900
4/3 維修延後300
5/7~5/20 登入抽籤 最低100*14=1400
6/3 擁有新年日和的66個理由 白金券*2(300)
6/27 三服開服紀念7/26~7/28登入送1500
7/1~7/15 登入送150*10
7/1 SONET會員中心註冊+綁定150+1500
7/17~8/1一周年直前 登入送150*10
7/22 維護延長300
7/30~8/12 迎接一周年 登入送1500
8/1~8/15 一周年蘭德索爾盃 最低250*15+台版獨有免費10連(1500*15)
8/7 技能效果敘述修正3000
9/4 維護延長300
9/5將軍道中記 白翼武士 HARD BOSS難度設定錯誤50
9/27 re0合作紀念 登入送1500
10/15 維護延長600
10/25戰隊戰獎勵設定錯誤 大概額外1000
11/29 雪中送炭 登入送6000
12/16~12/31 二服一周年紀念1500*8
最後結算結果為68900石，不僅沒有比較少還硬生生比CY多送16400石。儘管12月後半日版應該還有擊敗霸瞳後的獎勵，但應該不至於會送16400石那麼多。
轉貼

保底

而家每隻game真係鬥送得多黎留人
btw Sonet Daddy

FGO:

FGO下下10石真係...
我而家都係靠愛玩落去
自己都有少少棄棄地game

啲活動咁密點刷N2呀

btw 有冇人知泳裝珠希勁唔勁
換左番黎唔知升唔升好

泳狗得4星夠唔夠 仲要未有經水升佢
有無其他解法

會戰勁但要5星上專要好多母豬

咁有撚排升了
新手邊到有咁多資源
母豬石得幾百 點頂

4星都可以試吓

咁留黎升似似花矛衣未呢d萬用好過 公會pvp都用得著

最簡單係雙坦加堆後排屌穿
但要有香菜先穩定

怪彈先係

冇咁多人權
唔洗每個pool 抽
唔洗同人鬥 排刀
想點組隊都得

gbf有每日最高200連轉盤 我大公連點可以冇

但係有 相☆對☆剝☆奪☆感
人有你無 / 人地1抽中、你就要課到有
久而久之，就會想棄驚

競技場見到有人自介打無課歐洲小號，話差兩隻限角，仲要唔係重要嘅限角
真係有棄坑衝動

好奇想問fgo仲有冇人冇cba

但fgo要抽寶5先係最大強度
仲要冇保底

諗住聽日轉池今日抽2下 竟然歪到霞 係咪3星1lv專就夠

上年冇cba真係食足一年屎 好彩今年抽返

最新進攻隊搵佢做坦要5星滿專

我美咲都無練 玩唔到霞坦陣係獸耳我先練佢

有啲想all in

in女僕?

祝定各位聽日抽到泳裝真步

射左

唔熟fgo但據聞係好難抽之餘
埋課金量都 fgo 高過 公主

我就係人版
差唔多三單石都冇cba

4星開專可以用住先
我3星30專都照派佢上場當坦，試過成功頂完成場

30單都冇那個男人

fgo 一單石價錢係咪同 公主 1單 7500石 hkd618 (ios) 差唔多？

一單700左右啦

抽中200先得架

唔平

開定10個8個分身抽

大佬隻隻寶五
一隻寶五冇5位數都唔駛諗

有孔梅都洗隻隻po 5

話明大佬緊係樣樣寶五先得啦

fgo 真係大人遊戲

差唔多
你井一隻咪有課五次

要

所以無課冇咩好玩
連高難都有機會打唔贏
閃閃祭個啲就更加唔洗講
仲有無得skip又煩既戰鬥流程
玩撚到心灰
Btw啱啱睇完不要再考我了
點解係咁打凱留

我淨買福袋咪又係咁玩 唔一定大人玩法

全寶五係為左㩒少d制3t周回

想問下聽日係咪要唔好抽個十抽住？如果要抽泳真步

2個飯糰

yes

成日打pvp係咪建議直接5星？
母豬唔係好夠 想母晒4隻泳裝上5星拎石 又想pvp keep係前排

資源多咪升
4x5星有限期，泳狗你幾時想母都得

我自己覺得pvp keep前排基本都係靠勤力背刺
泳狗4>5用落淨係覺得佢無咁易暴斃，但盲打勝率都係麻麻地

一定要落隻法師打布丁 唔係一定打唔穿 但其他隊員又幾必要

都係唔中女僕 要慢慢人體練成了

唔抽啦

想升隻回復

優衣定千歌？

推圖就優衣

同埋咩叫背刺

地下城 VH boss冇回搞唔惦
利申：lv 58

3點前PVP打人搶結算

緊係美里

新手過地城一定係美里酒鬼
優衣下年都未拎得出黎用 千歌R7之後升黎又係跟唔上推圖節奏(要戰隊幣)

登登登登

竟然要保底隻冇用既

真愛

抽得就預咗

仲要半井先有 不了

仲有成十萬石

多謝課長讓我們有游戲玩

今次真步係咪冇包買

有就有 不過又免費130抽又3*兩倍 你都想買包算?

計錯數 唔計今日應該係140抽先岩

我特登留埋今日 有150了

撚樣黎

4點泳真?

yup

女朋友

倒數

抽左女僕一陣冇得抽

準備抽
想忍手忍到22先all in
但驚忍唔到

4點未

我都有諗抽乜好，但泳喵本身買帳有，為咗隻倉管不如抽3倍

4點了

海豹突擊隊

補左個洞

70抽一彩

第一次咁好彩

必中5星收工

+19

我多你一張金

me2 彩都冇

諗住左下角無下載中都心知不妙，但無諗到咁不妙

屌系五下十連唔中想死

希望在明天

想用石抽 但理智叫我唔好

仲有14日 同佢死過

已經用左7500石

用石抽左20抽收工

22號前抽到就OK

loading欺詐

有new已贏

我認為十抽5%冇彩應該delgame

2萬石食白果冇撚晒石

不非不歐

似似花呢

點解唔等似似花?

50抽收工 袋15000石

泳女僕消業障成功

點解大家唔等多幾日十連

用左10500石 搏多9000石返黎
係咪太衝動

小朋友先等
第一日抽到有是常識吧

仲有十幾日免費十連喎

第一日就抽到有 點解要等

我唔撚記得下體係咁抽點搵返2萬石

真

媽我個心好痛

等睇日日有人慘叫中真步

打競技場 仲有SONET送既1萬石

真步4星得唔得呀..冇母豬石啦

22抽 3虹 全歪

問會長

免費中左真步，但佢冇換衫

22定220呀

競技已經上到3000幾名

痴線佬 第一日就120抽

上到1都有萬幾 努力

升一升泳賊貓真步 又玩哂D經水

泳狗三星夠唔夠做？啱啱好夠上3星
新手第一隻母5完矛依未 係咪應該等抽似似花再母5？

好彩仲有40000石

你pvp秒到人咪夠 秒唔到咪唔夠

3星畀人秒

免費10連1虹,ezr

鬥快出ub姐

3星hi中就死 升第2隻算啦

5星咪又係俾初音秒 有分別咩

落場試下先 thanks
另外我見過上網有人教等公主競技場開新場先過8-15，而家仲有無需要？

原來屋企開礦

萬華應該陣亡了

我泳真步未抽到啲石都少過你 點玩落去

我有9萬石都唔敢亂抽 你地第一日就allin

平時就抽到保底 有免費十連第一日就畢業

11萬石都要慳住用到聖誕限

黑騎同揪奶都未有

70抽

我立定旗 用晒啲石就棄驚

仲有2萬石送喎

睇下可以去到邊個位 太非都係離開下好

理智叫唔好抽
情感all in

婆>ALL

呢個小號黎 大號得幾十粒母豬石

有無試過最後得小號中限 正身爆死

4星都好易羊駝入場前食少少傷再比紡希扯死實有分别

成日發生架啦

希望免費十連抽到 井咗好多次了

唔敢諗

Goalllllll

早知呢批泳裝咁易出
果時就抽泳爆..而家3缺1

未抽到泳真步都唔夠一井 仲去抽埋泳爆既話真係可以直接棄

老母10PT 淜60PT 真步40PT

儲定左1井到時44花就還

用成二萬石先中泳真步

如果唔夠一井都要還既話

使唔使咁趕呀ching

當預支 送個20000石

靠佢兩萬石睇下食唔食到萬八架

個機率真係

呢到咁多歐洲人
60抽全歪，我嘅泳真步到底係邊

今個pool好易出三星

60抽5彩 歪撚哂

冇補周年包貨

頭70抽一彩

放心下一單一定出

我有個fd 60抽12彩

補到80抽終於中泳真步

暫時終於做到全婆俠

5% 70抽一彩呢個真誇

忍唔到手射多40張券終於中

非左D喎清,收手等似似花啦

禾系將可能化為不可能既男人

死圖

典gun牙

騎禾ok?

係咪45000石一井

其實你哋使唔使咁快抽到有
黎緊仲有十幾日免費十連喎

早D中就早d啪啪啪
利伸日服第一日免費十連就中左佢

免費十連=19母豬是常識吧

本身上個真琴抽到我棄驚
但見免費十抽，又送石，即刻俾我歐一次
勾引我返黎，隻驚識讀心

如果要拎齊角獎勵 要喺 22日 23：59 前抽到泳真步

嚇親

5% 當抽母豬石都唔差

咁都仲有6次機會呀
果度都9000石

唔係急用嘅話等復刻池先補 cp高好多

等似似花好過啦

個心態係快d了左件心事 22/12前確定拎到果一萬/萬五石
而且5%彩 當補坑抽母豬都唔會太蝕既

大家都等唔切

諗起後面仲有似似花
抽多150石都唔係幾敢

留一井石

我得新年日和一隻限無 有排都唔會抽復刻

唔關事
齋計母豬石收益復刻池已經幾乎等於3星加倍(每抽送1/5母豬石)
仲有公主心同角色碎，暫時幾期復刻池專武都有開嘅價値 even泳女僕都可以落競技場保下泳狗

屌你邊有咁多
計埋送嗰12000都唔夠一井

仲有似似花一隻限角，11連就結束啦
各位頂住呀

萬聖鏡華

似似花之後有一個月空檔先到萬聖鏡華，中間隔咗2個池可以休息吓，而且2月開萬聖鏡華剛好台版1.5 周年，可能會送免費10連

仲送就真係誇張咗

如果果時再送免費10連，應該冇人會再黑sonet

sonet爸比

公會戰係每個月幾時開？

正常係月尾果8日

上年萬性忍都有送
唔知今年會唔會都有

即係平安夜24號開公會戰，聖誕節25號入3階，打到31號倒數
諗起都興奮

去咗auto 3刀嘅公會hea m，想愉快過聖誕新年同農曆新年

我個會上期完左都未到3階

會長講咗1月隨便出終於有得抖下

月尾去日本跨年,今個月hea打算

海豹必需死dllm

爸爸保送真步

上唔到50
跌唔出150 應該hea打

40抽出貨，好開心

50抽出貨 作為新手真係好開心
btw 由五十幾到139要幾耐左右 想跟到大家進度

我宜家先 57，答你唔到

呢隻game 應該唔會過份得過fgo既
150封頂要好撚投入先得
我都係得142

玩左個半月多少少 96level

咁快 我日服玩左3個月都係90

係唔係課金大佬

勁好彩

我暫時見到 戰力最高係 166萬
啲大佬真係好撚恐怖

冇點全婆俠

我估係 全5星139 滿專大佬

好完滿的結局
我鐘意

最鐘意，偶像望、精靈，安

安已經有古雷亞

可以key黑貓個頭落去

之前個公會打完11月會戰就解散
到今日都搵唔到公會寄生

普通同泳裝真步一齊出

已經第3隻
睇下活動完會出到幾多隻

R14泳媽係咪唔好升5星？
想拎多15000石

你個會無話唔升得嘅話咪升囉

利申美食前20會會長話想升就升

真步免費十連第一日：19碎
真步免費十連第二日：20碎

130抽7彩全部重複冇新野
睇嚟又要井

第一日:77
第二日86

又歪

原先10000只係多5000值得咩

去晒#754

我今日都第2隻了 早知琴日唔禁咁多下

我18 19泳裝齊 本來係拎15000
但係我泳爆 月 都5星左 真步應該都要上5
反正都5星左3隻 諗緊上唔上埋泳媽拎多15000

咁多母豬

夠母豬石一定升

就開波啦 去巴哈搵個入住先

等等先 20碎係點黎

19+1 有償?

2*2星+8new

咁多NEW?
新手?

母豬 sor

9up姐點會

有免費10抽幫補下母豬石都可以既
可能頂到似似花池5星埋就乾塘

琴日兩彩 以為會中但都無
留啲機會黎啦大佬

公主pvp換咩碎片好

抽左17抽今日免費抽中

布丁

叫左唔好急 我就等22都冇先allin

今日免費十抽又係八銀二金

I know that feel bro

免費十連仲未出過彩

撚樣

入免費抽我信 入cy baba我信

3v3五場炒晒 老了

大家都好支持SONET DADDY

抵佢賺既 寧願課俾佢都唔想課俾fgo

點解要歪

下流

屌 最少你冇重複

有LOAD下載中仲以為中硬

我新手嚟

第一日+28
第二日+19

其實補到洞好事黎 呢啲等歪既唔知幾時先會中

我普池仲差2隻都未補到

我仲差龍女 兩隻江戶

新手求好友915957794

只差龍女

琴日補咗龍女
差江戶扇

搵到個100內
三服真係福地嚟

仲有冇二服巴打想入公會？前百公會，12月1月會hea打保100就算，入面有好多巴打

復刻活動嚟啦

咁多位ching 想問下我呢個練度 過唔過到地下城ex2 支援仲未用

用磨隊過
youtube有片教

你妹法有冇練？
坦 妹法 美里 普UE 新年UE 慢慢磨 可以磨死

而家17號,成個公會仲要搵11個人,都唔知會唔會開打前解散

依家用磨隊磨到好順 應該贏到

乜ser

佢應該差唔多夠正面打贏啦
借病嬌 兩隻狼拆開組兩隊
姆咪克一隊 法隊一隊差唔多

咕嚕靈波ser

一個星期搵11個人

我建議保守啲，過咗一次先再正面打好啲，萬一中間出錯就前功盡棄啦

又或者磨到半血再正面打都可以試吓

有時候三隊 大多數都四隊 不過就算四隊最後一隊都係要打3-40萬左右
所以佢其實應該夠打 我諗

今日有條友打我4次都贏唔到

睇你個會追咩排名啦 hea玩既話好易收啫

係啊,所以而家唔知佢地想點,而家走又好似對佢地唔住

由前50比人踢左出去,而家保緊前100衝50,點知12月一班人棄/轉公會

呢個位置, 真步SER係無咩可能係月中仲收到咁多人

搞掂 磨咗七成血 再打

其實我諗佢月頭都開始收架啦,有幾個入左黎一陣都走,所以都應該9成9解,但係會長仲未出聲

真係好難 真步ser好多都定晒形 要去前50就直接入前50會 唔去個班就唔會離開本來個會

你可能都要睇吓其他公會
得番一個星，-11 真係冇可能收到

恭喜
第一次打完ex2 時果種感覺係終於解放

果時我都係磨一半血再直接上隊打，磨嘅時候真係好痛苦

每日多48體力

復刻同n2一齊黎 究竟點樣取捨好

清完h關甚至只清美冬h關

btw要開得完前4箱拎哂80美冬碎

迴廊探索係乜鳩嚟，好撚難打
我堆哂屍先去到wave3，而家打咗其實會唔會有損失？

仆街 138等都開掛打塔，兩隊推完探索迴廊，手動想檢舉佢都唔得

11月打8千萬入唔入到頭500公會

真步ser

500唔係求其入都入到嘅咩
利申咩都唔識

其實呢到有冇咩LINE群/WHATSAPP群

新手玩咗4個月表示唔知頭500咁易入
有冇連登公會可以入

通常都入公會LINE群

殺龍巴絲仲係唔係度

打完之後可以用劵每日刷5場 會掉裝備碎

我見之前d 巴打話解左體

唔駛體力既送心碎關

如果今日wave 1 同 2都打完但打唔過wave 3，換日後唔洗再打多次 wave 1 2 架可？
擔心wave 123 要一口氣過先當打過咗

唔洗

明白，唔該巴打

幾好，希望可以打多啲類似嘅關卡

而家打咗其實會唔會有損失?
唔會，而且唔打反而會有損失

咁其實台版提早開咗探索迴廊算唔算福利之一

有冇巴打公會收人
人權角只差真琴

我唔當係又無就番玩家練度開
擺明sonet自己閂唔到嘅問題

雖然係搜內嘅問題，但我當賺咗
我希望算6星用嘅寶珠搜內都提早出，可以早啲儲定

過嚟我地公會
有好幾個巴打係度，依兩個月會hea下放假咁打頭百
我哋依家仲-1

對有練度既人實係賺左 免費心碎wo 無人可以質疑sonet baba

岩岩玩呢隻game 想問我儲左8000幾石 呢個pool係咪唔值得抽 ？（附上目前隊伍）

你唔係中咗啦咩? 仲問?

你咁樣起手會玩得好辛苦
#1有首抽推介

屌唔知迴廊同爬塔用同一堆角
前面auto送左兩隊人

唔計外掛嘅話，聽講有人話迴廊探索過咗，唔知真定假

願你都抽得中

好 因為之前個帳首抽正常直步 之後果4/50抽都係垃圾 嬲到del左game 以為首抽冇咩用

我個公會有人過咗了應該唔係外掛掛

好強，佢之前冇送隊？
我去到迴廊重要角都死咗，堆哂都過唔到

唔知 無人問

我俾迴廊打到歪晒頭先過左wave1兼推左wave2羊駝

話說新女帝傷害好誇張 我睇到r晒頭 完全取代左舊女帝

但舊女帝有破防，新果隻應該係純輸出，感覺似惠理子？

今次隻VH廢到我2刀KO到
BTW, 我第一刀差22萬到
應該好難一刀到?

已經有33000石
加埋送9000+公會4000
有得井似似花池
希望中最少2隻啦

新手一問，應該推圖推到9-1開露娜塔定打復刻活動先？

復刻先 露娜塔過左可以打返

3服係咪要全力打活動 第一年拎美冬點樣4星加專武呀

咁新手應該復刻定n2
復刻個兩都無
Lv58

不是還有母豬石嗎？

今次我會主力N2
不過會每日清活動H關個15關

專武美冬都係pvp威左兩三個月 其實唔太重要

疊屍過 re咗勁多次先過到
難就難在個個人都係道中死唔同角 冇得直抄隊

參考：

認真問
如果主力打裝碎衝返D女女上去R13.R14既話
係咪隻美冬每日打哂佢H關就算,最後去到3星算?

提早比你刷佢點放入禮包賣

我見d youtuber建議4星上專 （如打pvp)
淨打hard 其餘母上去 因為復刻活動收益低 每箱得2碎

打PVP都未必玩佢,有新既波狗拳

泳狗值唔值得用母豬上四星
好似幾勁
推圖又得 pvp又得

我公會D人話,之前盡刷 完左就母上去5星

但係有冇個係自己人內圍開

差啲唔記得有禮包呢樣嘢

考驗box深度練度同對角色熟悉程度既關卡刺激過公會戰

無 反正都無乜嘢要特別開個gp 講 有乜事直接回po 咪得

日版維護?

岩岩邊打機邊打 唔記得開auto 姆咪女帝團長死晒sosad

咁勁 我box算齊都係過左wave1 wave2疊屍都係打淨泥馬1/4 棄驚了

係，凌晨12點至4點

唔記得打競技場

出左街 6點個體都未拎

我都係一路睇上面條link既隊一路自己試
入wave3用晒d嘲諷坦對住隻初音真係人都癲好在仲有隻松鼠頂到下

一諗到聽日要打wave 3就頭痛
隻黑騎好撚難打

前面送鳩走咗空花同法真係sl到人都癲

竟然補咗洞 抽齊常駐了

打撚死你

以前覺得倉管+新手期 拎左1星就算
依家想刷上4星上專又好似太浪費資源

上期刷到3星就無再刷我都係4星30專

多謝sonet爸爸送免費10連

無悔

想入但無用開line

cy爸爸

想課月卡/體力卡
想問邊樣抵玩啲

月卡 同28$新手每日500體

唔係新手啦喎
得新手有？

116lv前

復刻肝1-5定1-15好？

肝N2

月卡基本上一定要買
唔買嘅話mana連練多幾隻角都難

咁快抽,一定係大佬

最多係刷完h收工
你開唔完前4箱先會考慮掂下n圖

仆街無儲TP點打迴廊

唔打 第3關仲要回血 無得疊屍過

就係想練下角追進度
經水都好缺

三物弓隊都未升完.玩

第3關用八歲RE到連爆3次就可以爆死黑騎(我RE左成個鐘)

空花夾隻奶屌穿咪得

琴日過王關鳩auto送咗空花+法隊+無儲tp
迴廊打撚到嘔先過到

D角色訓低哂, 隻馬打人咁Q大力
又刷少一日

琴晚打無左幾隻角勁難打贏 RE左好Q耐

隻羊琴晚扇我3巴打6000傷 眼都突埋

小雪破埋防直接3萬

btw呢關有布丁法隊就好簡單
我琴日淨番呢d角都夠打到淨小雪順便比下隊儲tp

有冇升星推薦表

置頂

除左情姐新年ue泳媽
其他全部5

迴廊打完有得掃

隻黑騎硬撚到on9
想知有無物理隊可以屌穿黑騎

利申：最後用法2隊帶走黑騎

我係黑騎 姆咪 狼 情姊 真步剁左佢
其實有狼克病嗰d應該都可以直接拆

我日服淨係編到一隊 唔使玩了

好似可以無限借角喎

借晒5隻都可以？

呢個咩黎太耐無上水 唔知乜黎

Hi瓜粒巴 好耐無見

HI

我都好耐無上黎

日服魔神柱活動 全服一齊打守衛之後打霸憧

第一次3點冇人背刺

定係打唔贏閃退左??

今日終於打過咗wave 3
想知每個月露娜塔，係咪要有新嘅探索迴廊？姐係每個月要重新打一次？

三點結算但係得公主pvp有派獎

33 3點即派 11要4點幾

World Flipper 比人炎上

好似改機率?

neff d寵 第一次聽手機game會neff寵

人人都係出隻更勁更新既呃錢 你走黎nerf

Nerf武器

王之逆襲

屌 講起就嬲

其實一直覺得d寵越出越離譜好難跟
唔係應該有平衡先正常架咩

eruru有玩彈珠 等佢出片屌

要人課金實係咁架喎

以前玩pad既平衡就係出d關counter t1 t0寵
越出越勁最後又變神仙打交

最記得曲藝士事件
新合作寵 轉2 set心 49倍，舊寵光埃究進轉齊6色先有49倍
呢件事搞到勁多人退坑
利申 仲轉緊

好耐之前玩 個陣火埃仲係得16倍已經好勁
一路玩到七大罪出團長定執行究進先有真正既t1/t0
之後好多合作爆死晒直接del game

FGO直接玩越廚越廢

多謝垃圾彈珠令我可以正式回歸公主了
利申:未抽到泳真步

垃圾彈豬

VH 100LV都係一回殺唔到

歡迎彈豬巴打回歸

咁快就收皮
仲諗住等台版

執柒左啦

見住個朋友上個月跳落火坑
叫極佢唔好用部新電話玩
玩左個半月佢同講部新機開始倒水

今次咁易打100lv唔得？

可能我隊野太廢

全攻手動喎？
唔好係佢開盾個陣ub

我86Lv半隊r11半法隊打剩15萬左右

咁快又要預備新post
公主心碎2倍成日疊係 N2，改疊 H2 會好好多

有迴廊唔缺心碎啦

但每個月開幾日，怕心碎唔夠用
一諗到下個月可能要重新再打迴廊就想

之後心碎會用唔晒

好
用物隊再試
有冇入坦?

我心碎都唔缺咗兩個月
好多都140咗

我估出到咁上下會開始強化2技

之後步末，萬聖同聖誕專武又要心碎，而且又唔知洗唔洗滿，其實消耗都好大

你驚150專好過2月就到

19場=2粒

3服有冇公會收人?

探索迴廊每次開都要重新打
如果出咗44花會好打好多

有啲決定唔上150專
TP上升都冇增加，淨係加咗啲攻擊力嘅我唔打算升

每個月打這3探索，好撚煩
希望可以skip咗個復刻池，直接出似似花

留晒石 坐定粒6等44花出好爽

我要出動啲劵加石先夠一井
希望平安渡過
見到好多日版玩家有成億多瑪那，好羨慕，每個月瑪那都清空

有tp嘅140>150會加

一億mana咪又係好快清曬 升新角 升吓專 又無幾千萬

你歐姐，所以大把野升唔夠MANA
我而家都有1億8千萬左右
換句話講: 非到仆街

出新圖新lv 又清 升新角又清

都係公連好

下個月開始揀人嚟升，一開等級次次都倒水咁

常駐等歪

新手有泳真 升唔升四星好